突發！太子站外有數十個黑警包圍並拘捕一個路過小朋友

From apple live

Push

中二病又發作勒

恰𡃁仔就叻 捉賊又唔見咁叻？

又搞小朋友

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

推,

恰細路真係最撚叻

小朋友？

CLS

真係亂捉

17:10

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

成班垃圾，濫捕驚個小朋友

推

推埋呢個

香港人夠多人出去
會恰到個細佬?
你同我都有份做成架

亞伯都黎

出緊來, 係未又鳩告小朋友無身份證

小朋友係大殺傷力武器

屌你老母！

開波. \

太子狗屋出面有無人

死警甴社會蛆蟲

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

太子未夠人

小暴徒